而家唔係灰心既時候 唔好比負能量發大

最緊要係心態
心態唔輸得

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊